買咗新ram 無反應

近日買咗條新ram KINGSTON DDR4 2666 8GB
本身插緊一條KLEVV DDR4 2666 8GB
但係底板得兩個槽，應該就唔會插錯位
一開始插落去開到機，但係淨係食到8GB

然後GOOGLE 一大輪，試過去bios enable/disable memory remapping ，都係無分別

之後試過兩張ram 交換插，開唔到機，無bb 聲
再試淨係插舊個張ram，都係開唔到

唔會俾張ram 燒底板掛
求高手指點

底板：ASUS PRIME H310M-E R2.0

邊個教你買兩條唔同牌子

買8gb做咩尻
隊夠兩條16啦

拎個掃清一清slot D塵先

乖
試多幾次先
睇清楚兩邊插實未

插咗 N 次我試下掃掃佢

依加淨係插一條都行唔著

問題唔係呢到

插唔實

陰公豬囉

你插之前電源果啲熄哂？

淨係熄咗機

一般我地係熄左機 閂埋電源
然後再禁一下開機制比佢放一放電 (你會見到部機郁一郁)
然後先開始加野或者拆野
呢個係最保險既做法

BTW 依加都係唔得?
如果你make sure插實 新舊RAM都試一次都唔得
拎上代理啦 如果重有保養

金手指係邊舊？
淨係得風扇聲
淨係得右扣，有插實

屌自
左邊無扣以為自己插實 我再用力按落去就啪一聲已經知道咩事
問題已解決 唔該哂咁多位巴打

未插實梗係唔得

料自己執搵人砌
多謝巴打分享

屌 我都估撚到

笑到鬆唔到
你啪開個扣, 再插啦